連仔應該考慮停止新帳號註冊1星期

黎緊兩三既消息應該好多好亂